今時今日 iPhone 定 android 機好用？

I
A

洛基亞

差唔多 各有各好

使咩比呀 愈出愈似

Intel
Amd

小朋友先會選擇

雙修唔係好難啫

iphone似中國，夠封閉
三叔似美國，夠多樣性

an

比較人性化

Android Phone + iPad+ Linux PC + Macbook + Playstation

根本唔需要M$

巴打想請教下，android 溝mac難唔難用？ 平時資料用Google drive?

引戰唔知又推到幾多頁

iphone 俾弱智人用，乜都限住，蠢人要被管先安心
Android 自由度大，係智能、創意、自由、民主嘅結晶

大部份人都係上網, 影下打卡相, 睇YOUTUBE, 睇下FACEBOOK

IPHONE同ANDROID 有鬼分別咩, 只有毒L / 打手/ 心理有缺失先會慢慢研究

雙修最好
申：雙修

android 一定要係samsung 咩？

雙修冇煩惱

真係只選其一既會係iOS (銀行app,同影相係主因）

真係吹得就吹
做多左喇男神

利申:用緊pixel 3XL

我都正想開post問...

而家iPhone出埋octopus ，都唔知部Android機仲有咩可取之處....

打機一定iOS，執相又係iOS....

（利申用緊XS Max同Galaxy note8）

Note8 trade出去已經一千蚊冇

小朋友先要揀

iPhone 11 pro同S20+雙修

An用Pixel

日經 lm睇認真打篇論文

2020喇，都仲係揀邊部手機好。🤣
要揀都應該係邊個OS 喺唔同產品上嘅整合程度
講贏咗有最低工資例外啦🤣🤣